香港有冇投資工具可以投資柬埔寨資產

本身想揾下基金但係揾唔到，有冇巴打留意開？

踩地雷

無線網絡供應商

push

金界控股

有接觸過相關基金，但基本要求係PI先買得

$6.x 入左幾手

cambodia girl

或者有冇邊個城市啲樓值得投資

西港 買地買樓